連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒

無論大家承唔承認
呢次運動連登雖然唔係大台
但連登絕對係呢次運動主要動員同消息平台

所以可能好harsh
一黎就要最後通牒
但呢次我地已經無得再輸

請連登係一星期內:
1.調查有幾多帳號係經各種方法量產既分身
2.係一個時限內剷除所有懷疑量產acc
3.涷結/剷除所有創造帳戶後未發帖/回覆之空白帳戶
4.調查並公佈會員地理分佈
5.限制國外.特別係支那用户發帖權eg限不得於時事台開po
6.改革正負評制度eg可以睇到比正負評用戶id etc

重有其他可能有漏大家可以講下意見
連仔 多謝你一直都從善如流
希望你今次都可以做到

又要推

推

今晚真係多到痴撚線

琴晚

大陸上連登好似要翻牆喎，咁點睇佢係咪大陸黎

其他都可以，但第6條容易暴露私隱？

建議開post回帖要加個「廣東話語音辨識防機械人」程式

例如跟著讀下粗口/詩句

有鄉音、講唔正既就唔回得post

推呢條link 好過：
(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

push

立即停止p牌正負評功能

出多封去版務台，呢到佢未必睇

Push

身為p牌都支持
d鬼ac勁柒煩

pushed

雖然自己都係P牌仔但照推

咁第六條顯示正負評有幾多係p牌幾多非p牌？

第6點有難度，有時公佈狗/政府廢up資訊、出招方法等等會有一堆負評
但負評係針對個件事，而並非樓主既發言。
咁可能會殺錯出料既巴絲

例如：
何君妖d記招
689 fb廢up論

你個標題好似威脅咁wo

相信連仔 大家俾少少時間連仔
我信佢會整合數據回應大家

我屌 我未訓醒理解錯左
以為就正負評去ban人

Sor9

佢哋唔起時事台Po都可以喺其他台Po
唔係話挑戰樓主 但係好似有啲治標唔治本

基本讚成,但有些意見
1跟2是一起的,這個工作量可能會不少,如要盡快做到可能需要多人協力
3我有點保留,就算設留言門檻,在連登常有推文的習慣下,有心灌到投到票亦很簡單,亦令CD-ROM很難為
4可以從顯示IP前三組(保障私隱)和IP國家著手
5現在要上連登肯定本來就要翻牆(有向中國朋友求證,封得死死實實),一般是看不到他在中國的
6很好,但一星期內要完成可能不一定行(利申非IT狗不肯定)
另外附議多兩點:
7 P牌延長至69後申請一律P牌直至反送中完結(如何算完結可以日後再討論)
8 P牌評分分開(即可以看到有多少是P牌投的)

雖然我係p但十分支持！

好絕
重要d字係隨機生成

正負評可唔可以set 30秒內可轉（一次性）？有時會手殘㩒錯好灰

開去站務啦

國外限制開po
國外文宣巴絲咪無得開po求意見囉
利申住日本

hi

睇 thanks 連仔

標題仆街，內容可取，push

連仔要用戰時規則，寧殺錯無放過

連尼住 救命呀 ！！

第六就反對嘅
喂 你係咪警察呀？人少少認咗佢啦
想起連仔底呀？收料呀？方便你拉人？

cls

generic

所以根本要取消正負皮系統
仲要取消熱門

一定要取消p 牌正負評

推

連尼住請正視

同意
依家太多鬼帶風向

第5 人地識用VPN

vpn proxy可以令伺服器以為係香港ip

推呀

連登搞好三毛之前不如出一出黎煲底傾下先？

我有方法解決到依家我地比人分化嘅問題

正式成為共產黨

你有冇一個流程可以比連仔參考先
我贊成捉分身 但唔代表我同意捉鬼 或者睇人唔順眼就插佢

真係要處理 正視

係forum層面上，連登已經係最後堡壘。情況有啲似蘋果，蘋果不是完美但係你唔會想佢死。對同路人set deadline 究竟係咩玩法?

原則呢連登仔？

老閪都唔割

呢個真推

推
多謝連仔

成立連登三毛獨立調查委員會

要贏就一齊贏

Pish

我無野講

推啊
多咗好撚多三毛/狗

咁搞個reply flow會慢好多

屌你老味做野啦

P牌仔支持呀呀

同意修訂

用戶發起投票/評分，標籤該用戶是否屬五毛/水軍。

獲得一定五毛投票，BAN/似類P牌的清晰標籤

不如整條走馬燈
係頂頭show 哂啲應該推出去既post

太多人block嘅user系統會suspense 再admin手動確認封帳號？ 每個月出一張ban list俾被封嘅人上訴？

喺外國留學

第5 我係美國咁樣會限制哂我地

直接熄左正皮系統一了百了

支持

其實都有唔少大陸人支持我地
我同學係大陸人 屌得仲勁過我呀

要廣東話captcha

推
唔好bam我

取消熱門好難追消息, 唔係個個都得閒mon連登

推啊推
p牌表示你del 9埋我個ac 都唔介意
只要滅得到班風向狗。

咪on9啦
咁大個database點查得切
你估It狗好得閒

唔使 不過呢排唔知有無變

佢地成千上萬，用投票係玩死自己

agger

仲好撚癲

求下你

起級重要，推！

求連仔幫手

推推推

推, 諗諗佢

呢個好重要

咁又唔得，咁咪令到大家唔知一啲idea受唔受歡迎囉?

講到口臭，停止註冊新會員呀

膠登先例可鑑，最後成為私怨工具

利申：前膠登內務長

between
我覺得第5、6點佢應該唔會考慮

絕對有必要，連登已經可以帶住風向

3.涷結/剷除所有創造帳戶後未發帖/回覆之空白帳戶
> CD-ROM無人權？
6.改革正負評制度eg可以睇到比正負評用戶id etc
> 咁你同支共實名制有乜分別？

推你老母
又泥個個要守你套規則
連登之所以玩到咁耐係因為佢自成一角
開放討論

你加呢加路 愈來愈多限制
同牙joe有咩分別

連仔好應該係呢個大是大非既時間 整五毛系統
只要我地勝利 你可以將五毛系統封印

如果咁言論自由已死

但熱門好容易俾人帶風向
以而家10萬個P牌仔咁計，隨時出幾個膠post再搵自己人推post都擾亂到視線
一係要連仔開個期間限定嘅消息台
將緊要嘅消息放喺時事台之外，同時放嗰度，方便啲人追消息

連仔

推
舊acc比人ban鳩左
新acc就算比人禁正負都無所謂
如果能夠制止大陸閪入侵
大家要明白
其中一個好大既理由令舊登死亡就係比五毛入侵
希望連仔處理到

讀
共狗黑警正垃圾 生仔無屎忽
光復香港 時代革命

CD-ROM都要出黎推一推

咁到時就唔洗再比人歧視

岩岩先申請到acc

推！

五大訴求 缺一不可

同意，推比連仔睇

推多次

咁不如全部人開post/留言果陣都影張相證明自己係反共同有參與反送中
例如影手寫連登id+頭盔/反送中poster/bno/學生證遮名etc

係Harsh 但我認同某幾項必須要處理

就算係好緊要都好，我覺得語氣都可以好啲
你係想成件事好既，就應該求連仔幫下手
而唔係以命令既語氣去命令人
連仔已經幫左我地好多好多
佢冇欠我地啲乜野
更加要感謝佢做左咁多

6 至關重要

關鍵時刻，放下民主枷鎖
對準敵人

aggerr

推佢老母！

..

P牌讚成~ P牌就有種責任~ 總之任何幫到兄弟爬山既都讚成~!
冇怨冇悔~!

咁就算唔係熱門, 佢地都可以揾自己友不停推po一直keep P.1
鬥人數鬥得閒我地唔夠鬥

以前試過唔使架喎

同意

通你老母牒咩 冷靜啲得唔得
首先連仔一直以嚟都做得好好
由佢唔賣我地出嚟一刻已經冇話可說
加上停廣告,幫手秒del自爆post,set P牌咁
要人幫你啲態度可唔可以好啲
大家都係同路人啊唔係敵人
加上你所講嘅要求一星期可能做唔切
對付中共要長期抗爭，你咁樣只會逼死同路人

加取消正評

pish

大力推

第五點好重要

我都贊成要調查一下
當係睇下係咪申請程序有漏洞
同埋係咪有人利用漏洞嚟影響評分嘅公平
至於後續嘅action可以另外再討論

傳統上五毛係支那人所以大家好易有盲點
有冇諗過班五毛根本係藍絲/黑警/黑社會?

推呀
連仔gayao

將新牌仔一律鏟除，包括我在內，要發言我搵有舊連登account 朋友就得，但自六月起才活躍或登記的 一律凍結或鏟除。

建議！
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分 電話全部都要check！
捉住佢隻手解！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！

根據你經驗，有無方法阻止到五毛同水軍

推啦，每日凌晨咁撚多鬼睇到心煩

但比網軍同14億人民肯定係少數

無錯，P牌都要推，唔好分化

粗口又唔好因為黑警都識得講

連登有愛 愛國愛黨

呢估做間諜嘅做唔到呢啲野咩
同埋冇理由要大部分嘅人做額外嘅野

佢係極少數，更大多數既係3，5毛，傷害力太大。
佢可以透過你發表佢既意見。

同意，我地應該係請求，而唔係應該命令人地做野

PUSH

同意
淨係佢將大家個email hash晒都已經幫唔少忙

光復香港 時代革命

P牌仔都撐連仔

一個論壇一定要杜絕分身

推 連仔快手做野

唔可以咁製造同溫層 5毛言論都有佢價值

雖然損害連登既言論自由，但我支持你。

如果account inactive 二個月，凍結佢在時事台的發言及 評分

仲有 唔該澄清一下連仔既權力睇到會員啲咩
唔係話連仔會受到利益引誘出賣我地
而係如果連仔或屋企人生命受威脅無奈地都要屈服
有啲咩encrypt左
連仔睇唔睇到我地isp email同ip之類

咁同大陸和諧有咩分別
我地唔可以高舉反共大旗但係又學佢地

推呀 快啲回應

推一推

要求成立獨立調查委員會

我諗唔到
我係主張給予寬鬆言論自由嘅

但如果有啲係我地既南亞或唔知邊度既
萬一只係講得唔正咁點
但都係我地啲人

開分區台
有狗屋嘅地區都應該要有一個台

多到痴線 玩分化

特殊狀況特殊政策

唔係幾好喎清
咁同大陸有咩分別？

p牌仔都推

憑咩通牒連仔 連仔呢2個月仲幫香港幫得唔夠多？

用命令嘅語氣向同路人係對件事唔會有幫助

推，連仔救港

仲有開返廣告
唔想連仔唔掂

要推
be humble

Push! 但唔好停P牌正負評囉
冇鬼a/c P牌正負評已冇影響
講得好正評支持下冇問題呀

推推

我係p牌 照推

P 牌仔當道，亂帶風向

即係要殺埋我個cd rom姐…

豬在豬圈不要出來，你是犯法的

推啊
連仔真係要幫手

唉 連仔其實壓力好撚大

好多標題黨, 不知所謂.

推 大家睇post咪撚靜係睇熱門呀

幫手推

你係前設有好多分身ac

＋1 唔岩聽加 正負評唔岩睇既都要

已經去到要救港嘅地步

宜家太多鬼account

痴撚線的

一次比一次嚴重

同意，p牌仔都覺得最近多左好多量產p牌

樓主用字真係用得好撚差
唔好罵同路人勿分化
每句前後加句唔該已經好好多啦係咪

連仔決定 將會影響歷史

Agree
比啲時間佢整理下先

推到連仔睇到！

p牌仔大力推

負評既一定係支拿人

開番個海外意見區，本地意見區eg

推爆佢！！

連仔你已經渣住香港既春袋

正負皮呢啲嘢不如返fuckbook玩啦
呢度係討論區，如果要支持嘅咪留個言support下囉，有幾難啫
以前高登（未被SMS會員淪陷）都係咁樣㗎啦

分開p牌同非p牌嘅正負評數有無得諗？

搵身邊既香港朋友講手🤘🏻🤘🏻

團結

推！！

香港人今次一定要團結對外...只可嬴...沒有第二條路.各路朋友努力.

Pussy

連仔請救救香港 p牌控港

呢個真, 晚晚都比d毛洗走曬d post

得1、2係合理
之後都係同共產黨冇分別
連做cd rom嘅自由都冇？係外國就唔可以幫手同討論？

大家有冇諗過連仔未必一定係自己人, 最初高登出事, 點解唔係用已有既膠登/郊登,而係用資源整個連登出黎 ? 答案就係想方便控制言論
連登咁耐五毛問題冇停過, 點解唔係直接BAM哂地 ? 你話咁應該有言論自由呀
但一個FORUM既用途係咩呢 ? 就聚到一群有相同核心價值既人, 好似高登咁一開始都係一班玩硬件既人
咁連登呢? 大家同路人, 目標一樣, 意見有分歧唔係問題, 呢D就係叫討論空間
五毛根本唔係自己人, 不相為謀, BAM哂佢先有真係既討論價值

你話連仔可能為左錢, 想要人流/流量/廣告費, 我地愈屌五毛佢就愈多錢收, 咁就係食人血饅頭 , 唔值得擁護

連一個TVB職員都唔會BAM 既管理員, 又點會同我地有相同既核心價值呢

請BAM TVB職員 New_God_美斯

咪撚係度講到又香港人又通碟
邊位呀

分開p牌正負評已經好大幫助

五大訴求
缺一不可
林鄭無恥
亂扣帽子

push

啲要求同共產黨冇分別
迫人出聲講嘢 迫人係身在香港
咁邊撚個幫你係歐澳美加文宣
低鳩能

你指已經做左？

咁咪變左全港18區

其實連仔已經幫左好多
做得好多架啦

斷廣告 p牌 取消1001 del危險po

無論佢做唔做到你所講個啲
我都會繼續撐佢

我愛你啊連仔

同意，話係搞db都仲可以用第一項，第二項搞左咁就真係同中國D網一模一樣

正負評最大既問題係佢捉到人心入面鍾意埋堆既心理
依家個問題係對家可以匿名咁快速like自己人既po
之後就會有無數人自動跟上
eg愛國愛港果個post

起碼要應承我地會查同改善

好啊，你要限制言論自由

冷氣軍師
就放棄不割蓆

不要求撤回暴動罪

雖然唔洗通碟
但應該實施
Pish

而家咪留言支持囉
好少上fb 最近上都因為何妖同黑警
攪到我要成日Post啲片
俾D老人家去睇下家下發生乜事
咁不如取消正負皮個feature囉
唔明點解正負皮P牌要番FB

push 連仔已經受幾大壓力呀

咁你咪番舊登，正正就係有規有矩，大家先行到咁耐

P牌都要推

你係P牌？

咁都公平 需然後唔明點解要分

呢個通諜咁大口氣

咁 割蓆都可以大大聲

你前線衝飽佢

以後啲人會唔敢留正負評
留正負評可以睇倒民意，如果睇用戶id, 有秋後算帳嘅感覺
即使有時勇武言論有時未必適合和理非
但確實要大家brainstorm d ideas先可以有突破

真心 要推

最緊要係限制612之後先成日上果d人
好撚鬼

對自己友最後通牒

正負評最大既問題係佢捉到人心入面鍾意埋堆既心理
依家個問題係對家可以匿名咁快速like自己人既po
之後就會有無數人自動跟上
eg愛國愛港果個post
再加上熱門機制基本上係事半功倍

咁我係街咪下下都要講屌你老味？

應該要用平反64呢d敏感詞

通牒呢2個字唔係咁用架喎,連仔自己友黎,比D禮貌OK?

希望連登盡量完善呢個平台。

推丫！太多鬼帶風！好難分，咁樣落去會比人成功分化！

分開舊人同新人正負評，新人有好多可能係五毛等，亂負評影響舊人正評意見

身為P牌都推

推
ban曬啲五毛

衝啦衝啦
唔好聽意見啦
下次你行前一多步

後場唔跟
連登就少你一個人

建議］ p牌正負評顯示

有清提議得幾好

2-5都係戇鳩

最後通牒自己人乜料呀
出面開post叫人對藍絲街坊禮啲, 依頭就最後通牒自己友
痴撚線

P牌都撐樓主

利申P牌廢老一個，廿年BK會員過檔連登一樣照推

為左鏟走左膠，鏟走我都冇問題

推推推

你要通諜 我哋就割蓆

我係p牌
我寧願冇得留言冇得正負皮

推 連登應該只屬於真。香港人而非犬隻

同意
等同於前線講粗口叫人唔好影相
點解大家唔可以禮貌啲呢
畢竟連仔停左廣告咁耐
佢嘅付出大家有眼見

推下先

喂我幫我媽申請個acct變左空白帳號要del 你地有時加密先講真野 想點

p

佢語氣可能重左，但起碼佢手拋個波出嚟，大家著手諗下點解決問題好過啦，昨天係戰場，前線都同和理非溝通得好好，講明想沖就沖，想守就守，冇理由上番網絡世界先分化嘛
冷氣軍師請做番自己應該要做既野

真係 連仔基本上我地叫乜佢都幫手咁濟
一見到最後通牒都心諗做乜9仲要打包埋香港人
btw,連仔要課金麻煩出聲，唔好死頂

洗太平地
利申：P牌

明白到連仔一直背負好多壓力，一時半刻又未必咁快滿足曬大家嘅要求，但希望你可以盡力

推到連仔回應

可唔可以語氣好d呀
連仔有求必應自己人
把口需要咁咩？

有懶音點算

再唔係分開，有p牌只能留言係p牌台主開既post 入面，反之

真係好合理既請求
情況似 人係前面落閘你係後面放狗
為香港人做個少少野食咪唔得 ?

呢個係香港人嘅論壇

你會唔會開返站務台好d

Ffrtttg

P牌cdrom表示支持，P牌禁vote，留言唔會推post，同埋90日試用期延長至180日

連仔，連登仔加油

[黑色五毛警示]好有可能有八九千個五毛入侵連登

同意 分分鐘有成八九千個五毛

其實連登唔係為呢場運動而生
但admin已經好盡力配合呢場運動
連廣告都停埋
你班友一黎就韃幾個要求出黎
仲要最後通牒
啲態度語氣可唔可以唔好咁撚過份

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

身為p牌都支持

多謝連仔

我係p牌，但我支持

please help us

作為身處外地既P牌，我認為連登係真香港人抗爭好重要既通訊工具，支持隔絕海外開po功能！

之但係VPN去香港嘅又點分？

第4點同第6點講唔過去，其他都暫時睇唔到有咩問題，可以支持。

打壓言論自由？

支持 但期望資料唔好咁公開

十卜

係你番舊登，連登自由自在，民主自由土地，咁簡單都睇唔明？

推，雖然自己都係P 牌

無得唔推

每個戶口必須認證電話

連登獨立調查委員會

求求你

已經有幾萬大6學生畢業生或用工作簽證在港搞破壞，未計過去每日150

調查呀連仔

推，支持

樓主語氣好寸不過提議有point
希望你地可以參考下樓主提議

一直好感激連仔同一班admin
多謝你地
需要資金一定要俾我地課金呀！

刪晒所有P牌

唔可以比共諜同黑警再用新ac出post
一d好耐冇用過 但依排突然好活躍嘅ac都唔得

推 必須推

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

翻牆ip係乜？邊個ip最多流量？可以見一個block 一個

每日P牌只可有限額咁正負評。

我係p牌都咁話

重申 核彈都唔撚割！
一日手足 一世手足

即頭可以將69後的P牌 評分勾出尼

唔該連仔

Pishh

可以發起投票del post 減少3毛既post
要超過90%同意 投票人數2000-3000+

推
自問冇少少獨立思考都好容易俾班一毛帶風向

真
講水軍真係唔係強國果皮
人海戰術萬試萬靈

真係要正視

推 民主論壇！
光復香港 始於連登

推爆你

大力支持，建議加入實名登記等，以表明真實性，例如自行上載1張個人身分證，只保留中英文名，相片其餘既則打格仔，此做法可大大減少5毛，3毛，深藍，鄉黑，警狗，城管等無謂人的錯誤訊息

推推推推

Cls得黎有得諗

新開7日冷靜期 CD-ROM
3個月 每日及每小時開post 限制
每小時回覆量
P牌冇得正負評

咁之前有批撚樣玩膠嗌自殺，堆admin 亂bam acc又點計？

推依兩日多風向post多到

琴晚果個屌前線post我真係打咗個大突

守住條線啊連仔

就算要變成cd rom , 我都贊成

同意，我都唔希望因爲自己係新加入而被誤以為係3毛

負評係俾個標題我地可以建議連仔，但唔駛通碟佢掛

推爆

幫手諗下 民間記者會重好啦

甘多樣，連仔要搞都有排搞啦，起碼都成個月....

推呀！！！

呢個好撚重要

不如入post前要用倉頡、速成、九方 打post頭5個中文字
大陸嘅應該唔識用呢啲輸入法
但可能殺埋其他用筆畫、手寫嘅人

Help push

P牌為香港為連登表示支持

我知我地要求好過份
但係為左香港
你一定要幫幫手

最起馬都唔好比P褲出POST先

身為p牌既支持

輕輕一推

痴缐 紅衛兵？

push
小心比人帶風向

將P牌正負平獨立開

1-3 可以，但要大量人手
4 接受
5 可能有d麻煩

利申: 係p仔但唔好ban

剷哂6月9之前帳號
可以再伸請

連仔 起身做野啦

係之後 打錯

block
上一頁

好撚多無屎忽1毛

樓主不代表我

推爆佢

玩網絡實名制啊你

支持但連仔已經好慘

要正負評之後
先可以睇到正負評數量唔會唔好d
起碼唔係因為見邊一邊數量多而禁落去

太多帳戶嚟自重覆嘅ip都可以封
大陸上連登要vpn

P牌都照推

連仔救下大家啦
利申:支持P牌增加至半年先可以除P

只同意頭兩點

如果有成萬個5毛acc, 咁真係可以係連登控制到風向

原本諗都係千幾 2千個5先acc

愛國愛港口號幾千正評
8個字就係咁俾人屌 明明士氣大增
呢期啲post都集中帶口號風向
同奶共報一樣全部頭版一樣
就知5毛多到癲 正負評已經無參考作用

3,4,6 點唔認同

頭兩個先要

On99

推 救救香港
非常時期 非常做法

P牌也支持 push

1，2，6贊成，其他no

PISH

有關正負評嘅解決方法有諗清楚
連登容易俾人帶風向有其他因素
E.g. 標題黨/ 見多正皮就跟人正皮
始終最重要時刻保持批判思考
人一旦放棄思考同廢老/犬有咩分別？

開地理分佈係咪想方便埋對家做野

Push.

雖然idea幾好 但語音識別唔係咁易架清

最慘唔只正負皮
係post留言 開啲fake post
推走有用post
宜家都未有今星期嘅行動post
我寧願我做返CD-ROM 我都唔要五毛

只有2係合理

4同5你係想支那化？實名制？

呢度最重要係匿名表達意見

最直接有效：p牌掛一年，期間不能回覆+正負皮
諗唔到缺點

呢個真 有時真係hi錯位

停止新會員注冊啦
到今時今日要開account嘅人都已經開晒

認同頭2點，其他

成日hi錯+1

你自己冷靜下，諗下你自己打左D咩出來
1. 你知唔知咩係isp mail先？
2. 點樣為辦為量產出來既acc先？
大家都知好多唔同年齡層既人因今次都開始接觸連登，
於是嘗試自己開個acc架喎
而且一個正常論壇真係可以隨便就del人acc？
3. 你覺得一個論壇del哂所有開左ac而唔發言既人既acc合唔合理先？
即係我係cd rom都要比人del acc？
4. 無意見，但係有咩需要/意義？
就當真係超多支那acc，即刻del哂佢又合唔合理？
一個論壇順便就del某地方既acc？咁樣做同支那審查分別在於？
5. 同上，隨便禁一個地方既言，真係合理？
6. 唯一一個合理少少既要求

學下唔好下下要求人做，連仔已經為我地做左好多
與其無止盡既要求，倒不如自己聰明d
唔好推自己覺得可疑既post，block哂你自己覺得有問題既人
就已經無問題，能夠用既功能一早已經係到
唔好無止盡既作出不合理要求，試下改變自己去互相遷就啦

連仔 我仲有20幾日就甩P 係高登過黎左已經好耐 不過前排先開AC

希望你改改個制度啦 5毛 分化狗 多到不得了

我寧願你封曬堆P牌佢

重唔係分化.割席

4係指國家分佈並唔係指香港各區
如果佢check到分區咁detail我會好驚

5點實名化呢又？

連登仔唔好咁自以為是
話係特別時期要用特別方法
同林鄭治亂世用重典冇分別
連仔幫到你一次幫唔到你一世
你點做一毛都唔會消失
重點係點令自己令其他人有獨立思考能力
連登只係一個討論區
唔好因為連仔都係連登仔立場都我地可能大致相似
就要綁架埋人地好嗎

好耐以前就咁諗 話咩要ban肥絲 要標示五毛 多人block就要ban呢啲
只要你做出咗第一步 就陸續有嚟
條界線喺邊呢 我地有邊一個有咁嘅資格呢
你點認定對方喺一毛
如果連連登內異目聲音都容納唔到
我地點喺現實嘅香港中成功咁討論到 實現到我地想要嘅野呢

我屌你老母呀，憑乜撚嘢代表連登仔？
你老母俾我屌就係最後通碟啦

睇IP

想變高登2.0？

屌你老母 睇完個最後通諜Post直頭想退出連登

前半可以，最後三點完全加劇用戶間批鬥
㩒個正負評都要提心吊膽，擔心之後俾人清算
咁同白色有咩分別
最重要係
連登唔係為場運動而生
想人幫手語氣都要好啲
唔好理所當然咁

P牌仔用力一推！

推到連仔見到

on9, 你憑咩代表香港人？仲話要求一星期內實現咁多功能，以為programming咁簡單？你有出糧比連仔？以為自己邊個，可以出「最後通牒」仲限時一星期，當正自己老細咁款。比正評啲人又係唔撚用腦，係人係鬼群眾既目光係雪亮，駛撚做呢啲共狗先會做既下三濫招數黎filter？

哇 我都好少CM 依家CM番個先

屌你啦乜9都要連仔搞 你自己開個登出嚟囉
仲有好多巴絲係外國做文宣 憑乜9封人啊屌你老母

唔同意樓主。

推你老母呀弱智仔

呢個post有毒
想禁言

大家唔好回覆！

屌你咩，連仔幫你兄弟
唔幫你就最後通牒
依家你威脅佢？
有無攪錯

樓主你成功令我離開登仔
因為樓主分化成功，我再唔會去夢遊。
可以留係屋企睇直播

刷港獨咪屌得特別勁囉
成班大陸人港獨前港獨後

政苦上個月就有溜出 請左百幾個網絡打手 係請 所以係醒個5毛 所以睇post自己要思考
連仔應該都做緊野

中聯辦做野姐

負評 上一頁

你咩人啊 代表哂全香港？

_推

推 一直做CD ROM 都回覆下先

Dllm 收皮啦
比正評個d用下個死人腦啦on9

屌 錯手正評
覺得除左頭2樣ok
之後個幾點都

又一個 限制言論自由post
痴左線

通你老味咩，禮貌啲得唔得？

膠刀肺鼓脾

負皮啦 on99

語氣好少少啦 成日咁口臭
連仔都係同路人都俾你屌到開花

如果連仔唔理你, 咁點呢?

你咪撚on9 啦

麻煩連仔

痴線 大家唔好比佢呃到
前面都贊成
都應該要取消正負評功能以免被帶風向
但最後呢幾點根本就係限制緊言論自由
仲要限連仔一個星期要整到
你以為咁易整呀？

推到俾連仔見到

嘩 咁撚大個官威啊
你不如諗下 連登其實佢只係討論區黎
唔係你嘅抗爭基地 點解要為左呢場運動
去封殺異見留言 封殺言論自由
你咁做仲惡過共產黨

此帖已完，唔好推

必推

你邊撚個呀五毛？代表香港人？你收撚皮啦

你唔明連登點解會成為整個運動既流放消息區
點解唔係高登、香港討論區、Baby Kingdom
係因為依度有言論自由(唔似其他討論區亂BAM人、禁言)、包容左唔同既人係入面(唔止C9)
當中仲有好多名人，可能有議員、公職人員。
甚至狗MOM POST
所以我地有好多出面未流出既消息而吸引人流
有唔少人係因為依場運動而接觸連登。

正所謂一人計短就二人計長
我諗有好多關於成場運動既部署、啟發都係咁多位連登仔傾出黎
而出面咁多假消息係因為我地有影響力
到做完樓主所講既野之後
我敢講人數肯定會小4份3
到時只會變成高登2.0
出現第三個X登出黎

即係冇左言論自由，咁再討論都冇乜意思，咁人流自然會流失
可能會去第二個討論區、可能會漸漸放棄依場運動

講真連仔出P牌已經夠分新舊會員
三毛五毛既人周圍都有
我地有大把人幫D消息做FC。
唔洗咁擔心

反而睇完三毛開既POST我地只需負評加上一頁
咁咪唔會上到熱門POST。

最後通牒?
過左咁點?圍連仔?你邊位呀？

戇鳩樓主出嚟回應喇 真係好撚想屌柒你呢啲人

你憑乜撚野代表全部人？邊撚個阿你？

p牌推

你咪五毛囉，夜晚想偷雞
連仔咁辛苦維繫住呢度你憑咩比最後通牒佢？
你做過咩啊又

傻閪，你有咩資格代表我地，屌你老母返大陸幫支那狗含撚啦你

你不代表我

負皮上一頁

我開ac只係為咗睇加密post，冇諗過出post，為咗唔想俾人del，我而家即刻覆你啦

連登仔正負評之前可唔可以認真睇下內容同思考下
唔好見到多正評就跟住正評

快d出新版,delay左個正負評2台鐘仲好啦

齋睇冇得comment囉
如果佢哋係支持
就會好明大家無可奈何
會明白我哋

其他嘅
一概五毛三毛一毛

你代表哂全部香港人？

仲有有新版我一定sage你

P牌照推

推到連仔出嚟

block VPN 不可取
地圖炮捉老鼠

高級五毛

p牌遲早會脫P
你拖得幾耐

成日講咩ban ip
係冇可能做到
有各種vpn
再離譜係香港既中共機器已經可以開vpn 畀網軍
點防

認同！

P牌都撐

推, 尋晚連登亂到癲

收皮啦，憑乜代表連登仔

推上熱門

P牌仔都撐！

又搞分化?

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

大家用下腦先啦

On9 中聯辦香港有office做野㗎嘛 要你防風向狗 最簡單直接咪就係你地唔好睇正負評就俾人帶風向囉

通你老母咩 共產黨啊而家

非常時勢
停一停新會員注冊
同埋俾d時間我地捉左d 3/5毛狗出黎先啦
連仔

3.涷結/剷除所有創造帳戶後未發帖/回覆之空白帳戶
over 左

仲有有人正評？

推一下

連仔
多謝你之前做咁多野
但見到咁多分化post真係好唔開心
又亂
希望你可以幫下我地

岩，太撚多新會員帶風向，已經開始唔想睇熱門，好撚煩

你再唔封新會員，禁新會員開主題

我第一個走

以前高登走晒去連登

他日我地都可以走去第二度！

哩個post可以有千幾個負評都知問題嚴重

我係p牌都推

身為P牌未留過言都表示推一推

連匪你咪賣港！！！

有分化post就唔俾人講嘢？ 咁同一言堂有咩分別⋯

自己用腦分析每個post

負評 > block > 上一頁

你即係威脅連仔？？

第四係咪癡撚線 有地理位置方便狗去捉人？

推到連仔 睇到
清除殭屍同分身account
保持連登獨特性
支持香港人 社會運動

大家比正負皮之前 真係要諗清楚
佢第3條打後跟本唔合理

果2000負評吾知jm9

依度只係一個平台

你地唔好當係反共基地

呢到係討論區 但唔係你鍵國討論區呀傻西 最你老母後通牒
你以為自己邊撚個 ON99

連仔辛苦哂

樓主用屎眼諗野就塞返入你老母個閪啦
限制外國巴絲？ 今次外國巴絲出咗幾多力呀
文宣又係佢地 外國集會比人打又係佢地 走去聯合國親身交信都係佢地
你班人係咪做到以後唔洗任何外國幫手呀

推你老母戇柒鳩呀
憑咩代香港人講野呀傻閪

正負評唔好亂俾，好易變成風向，要睇清楚先，唔係就好易被引導

真心勁多分化post，要團結槍口一致對外！！

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

P牌仔都表示支持
但唔好殺錯我多年CD-ROM 上水

簡單啲, 加個老CF台, 要係2019年4月或之前開Account先比入咪得咯

連仔點回應?

語氣好少少好唔好呀
連仔呢鋪算係咁啦, 又升級APP又解封1001
又P牌

無啦啦通乜鳩野牒

btw 提議唔錯

點解可以咁撚多負皮

真係弱智

主要係買帳號班鬼

機場見

連仔已經幫左咁多 無啦啦通咩碟？ 幫下手唔係絕對

有bam錯 無放過

po的目的，只是
1. 剷走大6L/5毛的參與，他們出現，都是多餘
2. 避免一人多a/c的出現，這又是道理
然而公開正負評選擇，我都有保留。如已確保了一人一a/c, 何必理人意見為何？

連仔聽下人講啦

非常時期，輸就連登都會被清算同封殺！

4.調查並公佈會員地理分佈
淨係呢點已經要負評
警察未開手查, 你自己就查, 然後送資料俾人?

擊退五毛

身為Cdrom 都要黎推下

有啲似逃犯條例！？身無屎，唔怕
Anyway, push

不如用港人常用輸入法
1. 倉頡
2. 九方
3. 廣東話拼音

值得考慮

唔認同，好多遊行人士都講唔正，但佢地支持五大訴求
唔可以用身份去分化
只要訴求相同，就係手足
不分化

淨係殺分身已足夠

其他多鳩餘

呢個真

連仔 求求你

呢個好玩喎

語氣太差，負皮

你都CLS ON 9
pt.4-6 係限制緊言論自由

9號入機場

勁多on9信5毛，比人分化

推，五毛問題嚴重

姐係要引入膠登式掟石制度

推 連仔快搞五毛

雖然我中左3
但都輕輕一推

第五條咪即係限制其他人言論自由？

呢個真 好多五毛分化

我覺得任何公開連登仔的私隱問題嚴峻都是別有用心，特別係第3，4，6

原來真係你嚟

每人課多幾舊畀佢好過

之前高登個查冊 post 見到膠登 admin 都有份營運連登

未上過高登？

where

諗極都唔明點解要花成本整個新FORUM出黎
有現成唔用

大力啦
dllm成2600負皮
負皮嘅全部都係狗dllm

屌你老母 睇完個最後通諜Post直頭想退出連登

仲話推果啲真係on9

👍👍👍

lm

On9啦你
通你老母碟

想課金比連仔

3毛真係大多，次次訓醒之後風向都唔同曬

係時候做野啦..連仔

推呀屌

最起碼做左1-2

身為P牌. 都贊成
好憎50cents

P牌都一定要推

推 但係語氣好似有d唔respect

最簡單，出簡體字既block一個月先

限制國外.特別係支那用户發帖權eg限不得於時事台開po

唔推唔得

無附加條件既話除左2之外其他都有啲concern

不過都推一推 比連仔睇到大家諗法

新仔十卜

我P牌都推, 要P牌精英化

係囉我只係想甩完p先上水都唔俾

我都係香港人，你憑咩代表我

on9
又要del人ac又要禁止人地出聲仲要公佈人地位置
你老母惡撚過共產黨
你不如話公佈埋名同樣方便比人公審
我懷疑我上緊微博啊

P 支持

新巴表示支持

無奈 但無計 推！

非常時期非常手段

on9

推丫

一人做小小, 加埋就好多

1.2.3都應該要做啦。多鬼到爆係咁喺度搞事

點解會咁多人推? 第5同6真係好荒謬, 有好多身在外國既巴絲係出緊力! 同埋連正負評都要有ID咁同大陸有咩分別? 本來上連登都要有批判思考, 唔係就比人帶風向, 睇落好似想打擊五毛, 但魔鬼在細節, 大家小心!

開feel到兒登愈嚟愈似中共 嘜鳩都實名制

怕咩
言論自由
由他們講
堅守自己信念

有2849個網軍五毛反對

你攞住個p牌好無說服力
重有
樓主話係中國境內ac
正負評有id有咩問題？facebook都係咁㗎啦

第4田口

仲有第4點做咩事

多啲公開信息都好

推向高度透明,高認受性

P牌唔係冇說服力既原因

同埋
連登經常會有「有5毛留咗個負評」既言論
但我哋唔可以排除有唔小心跟車太貼或者㩒錯既可能性

如果因爲㩒錯而被錯認為係5毛既人
佢哋下次開post就算幾有說服力都有可能俾人無視同圍屌 咁我哋就可能會錯失有用既意見

第3都唔得啦
我申請ac頭2年都冇reply過
應該好多人都係咁
咁樣咪即刻成個連登變小圈子？
其他都可以

但可以整個全登大認證，整走一部分假ac先

連仔無比人捉已經偷笑啦 咪撚咁多要求

總之你係p牌你就係5毛 無資格喺度講嘢 呢度無人會信p牌仔講嘅嘢㗎 死傻鳩

老實講
近排睇個d打一大堆野又係p牌
9成9都係五毛言論
真係見到p牌都唔想覆

勇武嘅聲音，喺時事大台入面，往往喺和理非較多人嘅情況下，被和理非聲音完全覆蓋

講真，勇武做乜，唔輪到和理非干擾喊停

兄弟爬山，各自尊重，各自努力

我唔停你，你都唔好停我

所以我建議開一個勇武台，咁和理非有佢哋專業爬山隊，我哋都有我哋專業爬山隊，互不干擾，同時可以喺時事台互相合作（因為勇武都有和理非時候

pushss

只要係P牌就一定係五毛? 我同D fd平時都係做開cd rom, 因為反送中先開AC唔可以? 雖然的確新仔係三毛五毛機會較高, 但如果一下就ban人, 咁根本就係圍爐唔思考, 不過如果憑P牌就反對都冇你辦法

推 g持

推 弟六條唔太好

支持
有殺錯冇放過

咁仲叫討論區？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問倉井空(會員#289560)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

搞掂未

而家叫攬炒大台

P牌仔
大推

我冇野講

而家連登係大台 你唔鍾意咪躝囉

呢個要推

此為不推文回覆

雖然都想少啲fake news 但作為討論區
有啲要求好似有啲唔合理

推啦
做野啦

有幾唔合理呀 3毛狗

咪一嚟就3毛狗好唔好
我無話全部唔理
香港講到言論自由咁撚重要 但個賬係海外就唔比人發言好合理?
同埋點解要提供個地理位置先? 作為一個討論區有咩權利去拎位置訊息

因為要減少3毛狗 同分化狗

第6唔得

除它可以

連仔, 我地知你做左好多野配合, 但真係太多3毛臥底, 再係咁真係驚出人命

P牌贊成但推唔到
太多洗版啦⋯

G持

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

認同